家中出現大小強

昨晚食食下飯，
有隻大強出黎hihi我，
轉頭有隻小強，
諗住收工去買來來曱甴屋，
好多地方都無賣
有無巴打知邊到有得買

淘寶有